暑假有咩做？

暑假除左係度訓仲有咩做？
我想搵啲活動識多啲人。都想學整甜品，廚藝，或者其他興趣班，有沒好推介？
唔想咁褶，成個毒j咁

做毒j

打飛機

去做下義工？

邊度做好？會唔會被昆

我係屋企附近既社區中心參加既
通常都唔會俾人昆
不過上網搵個d 好多時候同想像既有d大出入

扑ex

我暑假多野玩到仆街，有時間又有心情咪番下d pt , 幫人補習(純興趣冇收錢) 練番以前玩開但少玩左嘅野， 上下d班， 撚gym, 休息 其實認真做可以好多野做

做咩義工， 想識人幾時都識得， 係唔夠膽行出第一步或者怕乜撚野狗公就一世都唔會識到人

做下義工唔好咩
我之前做義工教班
個中心有比埋甜品班比我上

做義工都幾好，但之前去過仁愛堂啲活動，個度啲人好似仲毒過我＝＝
點講好，佢地似係有啲自閉和社交障礙個啲人，好難溝通

你又講得岩喎，衰鬼
成日驚做狗工就唔搵人味仲衰

但點樣踏出第一步識Fd （男女fd)
講真對住女仔難D

推

Sem break冇野做幫推